就黎新年咁多位手足準備好收紅包未

紅你屎忽 利是呀柒頭

( Show Blocked User - 彈下碌鳩 )

你邊到鄉下呀 紅包都未撚聽過？

春節呀 新咩年

轉講紅包好耐了ching

ＨＩ啞仔
好久不見

啞仔點講恭喜發財

準備派

之蛇 🖐🖐